{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036420",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페삼층"
    },
    "text": "団体注文をすれば無料で配達いたします。 製品は手作りジェラートアイスクリームで、直接勉強するのに良い雰囲気のカフェです。 机の広さは1人当たり最も大きく、ジャズ音楽で雰囲気を盛り上げています。 スペシャルティアメリカーノと一緒に選べるコーヒー豆は2種類です。 トイレも男女別に分かれているので、長く泊まるのにいいです。 平日は12:00から00:00まで営業しており、土曜日と日曜日は休みです。 メニューには様々な飲み物があり、アメリカーノの価格は3500ウォンから始まり、ヨーグルトスムージー、エイド、ティーなど様々な味を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は12:00から00:00まで営業しており、土曜日と日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな製品を提供していますか？",
            "answer": "手作りジェラートアイスクリームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "直接勉強するのに良い雰囲気のカフェです。ジャズ音楽で雰囲気を盛り上げています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの机の広さはどうですか？",
            "answer": "1人当たり最も広くなるようにしています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなコーヒー豆を選ぶことができますか？",
            "answer": "スペシャルティアメリカーノと一緒に2種類のコーヒー豆を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェには男女別のトイレがありますか？",
            "answer": "はい、男女別に分かれたトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ヨーグルトスムージー、エイド、ティーなど様々な味の飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3500ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "このカフェは団体注文も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体注文をすれば無料で配達いたします。"
        },
        {
            "question": "このカフェは長時間滞在するのに適していますか？",
            "answer": "はい、トイレも男女別に分かれており、長く泊まるのにも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 378
    }
}